你地病左會去邊度睇e生？

之前試過尿道感染，之後發燒，應該膀胱發炎，

食完藥之後而家好似又返發，

但係又唔敢去排急症，

尿頻又少尿，腰間又痛，久唔久又低燒，

正常會去政府醫院睇，

而家好驚去政府醫院奶嘢，

但係而家失業儲備唔多，

無乜錢去私家睇，

如果係你地，你地會唔會去政府醫院睇急症？

推

之前試過一次 但無你咁嚴重我係去個d有得睇泌尿外科既診所

無錢睇私家就要睇公立啦
可以有咩選擇？